入嚟分享吓你睇過覺得好勁嘅魔法師 !

本身經常通頂，個人容易眼訓。

上次去倫敦，入咗Westminster Abbey，遇到一個好勁嘅魔法師。佢掂吓我就知道我有咩問題，讀咗一段神秘嘅咒語就改善咗我體質

連登，咁多人30歲A0

哈利

係愛啊

冇人遇過？

明明中醫Post好多人架